啱啱去完柬埔寨既scarlet入一入黎

死蠢，你寄比人張名信片寄錯左黎我到呀。見你寫左咁多字我都唔想浪費你一番心血。盡快聯絡我比返你

內容係咩

你係scarlet

唔係 幫推post

你真係好想知內容係咩

推

其實我就係想寄比你

咪亂認啦，人地一番心血

問下咋 講做義工幫人啲野

唔係，你做開義工

Push

Pish

仲係唔係度呀？

樓主仲係嗎？

Push?

你係scarlet???

我有朋友去完柬埔寨寄postcard失左 介唔介意講個日期出嚟？

好似係係我出post既一星期前左右
唔係成日上連登覆得慢左d

時間點好似唔太岩
有無寫姓乜架？

你係咪真係知嫁

係 如果唔係都唔會不停覆你

連登多痴線，r水吹唔出奇

其實我係佢同事 佢都唔肯定係咪佢
成件事都好吻合但係時間好似錯咗